睇消息時就止蝕，睇基本面時就SH

兩樣都要用，唔需要二元對立
要用盡所有手段最大利潤化

仲要跳開心舞